警犬用磚頭襲擊示威者

push

警察話磚頭會傷人自己又想攻擊示威者

push！

push，俾多d人見到

有冇巴打夠眼利睇到警員編號知道呢位呀蛇咩料

白衫冇編號

push呀

bush

推

pish

bosh

Push

幫手push呀

俾多d人見到

係味有段片 / gif
班狗車磚同鐵支
無記錯係係煲底

睇直播好似見到，不過呢個係係twitter見到

真正暴徒

唔知點解硬係覺得條黑警有d似監獄風雲個陣嘅徐錦江
一樣都係咁撚黑

biah